{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 보경사온천파크펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペット同伴の宿泊はペンションによって可能であり、ペット同伴の場合、入室拒否および払い戻しもできません。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。 入室および退室時間を守ることは、次のお客様のための礼儀です。 客室及び周辺施設を使用する際には施設物の毀損や紛失に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内の火災予防と安全のために魚や肉を焼く直火方式と炊事道具は許可されず、喫煙は指定された場所以外禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに料金及び料金表が未確定の場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約できます。 予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、プールと屋外テラスも利用できます。 プールは夏期に運営され、利用時間は09:30~18:30までです。 プールは水深1.2mで子供たちも安全に利用でき、水着を着用しなければなりません。 バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から21:00までで、予約が必要です。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大30台まで駐車できます。 温泉サウナの営業時間は年中無休05:30~22:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加は可能ですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の宿泊はペンションによって可能であり、ペット同伴の場合、入室拒否および払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者はどのようなルールを守る必要がありますか？",
            "answer": "入室および退室時間を守ることは、次のお客様のための礼儀です。客室及び周辺施設を使用する際には施設物の毀損や紛失に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内の火災予防と安全のために魚や肉を焼く直火方式と炊事道具は許可されず、喫煙は指定された場所以外禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒ぎやうるさくすることはできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複することはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー場の利用はできますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用でき、プールと屋外テラスも利用できます。プールは夏期に運営され、利用時間は09:30~18:30までです。バーベキュー場ではバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は入室時から21:00までで、予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあり、最大30台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "温泉サウナの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "温泉サウナの営業時間は年中無休05:30~22:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 596
    }
}